【分手JJ】實驗證實聖誕這晚孤單不致命

話說小弟2015年聖誕喺舊登po過一首改詞

當時聖誕都差唔多到，首歌最後係冇人唱，應該亦都冇乜人知
事隔三年，睇返自己以前寫嘅嘢硬係唔滿意
手多起上嚟左改右改，又整咗個重製版
唔知會唔會有人想唱

《實驗證實聖誕這晚孤單不致命》（3周年remaster）

改編自：《記得》
原唱：張惠妹
作曲：林俊傑
編曲：吳慶隆
原詞：易家揚

實驗證實聖誕這晚 孤單不致命
誰都照樣關燈你別要 念某種舊情
浪漫節日尤其容易 勾引劣質感性
若觸景會傷情 閉目時間 埋了罪證

越渴望善忘 越發現想起以前
像雨下找庇蔭 凌亂中 虹膜有你的碎片
讓節日在流轉 積雪負荷眼淺
舊約定便回響 然而光陰已去 誰可勉強重演

實驗證實聖誕這晚 孤單不致命
誰都照樣關燈你別要 念某種舊情
浪漫節日尤其容易 勾引劣質感性
未觸景也傷情 閉目時間 流過罪證

合拍地擅長 用冷漠抓緊愛人
若愛是種計算 誰又可 盲目去錯得勇敢
邁向務實年紀 今世沒運氣等
驟眼面目全改 才明當初你我 純真到太殘忍

實驗證實太了解你 分開早注定
縈繞眼眸之中卻是那 共你的劇情
日後我在和誰同睡 得到熟悉感應
望清這半張床 午夜如有 神祕剪影

實驗證實聖誕這晚 孤單不致命
和他照樣關燈我沒再 念某種舊情
浪漫邂逅從來容易 擁抱後應心領
沒身份鬥悲情 閉目忘了 遙遠鐘聲

若身體記得誰 發夢和你 行過絕嶺

第一個回覆獻給至高無上的：
邊間教會？

一年容易又聖誕...

過節就係容易諗返起以前

依然係悶到無人理

冇辦法

考完試得閒可以唱下

多謝賞面

聖誕有咩做

像魚蝦找庇蔭

熄燈瞓覺

我聽到
242 344
或者
24 3344

利申唔識

唔識數字 唔洗理me me推post

唔識too

Merry Christmas

留名支持

推

呢幾日得閒試下錄先

咁有心

但已經過咗聖誕好耐

攤一年又何妨